猶太人違反禁令舉行祈禱會，與黑警發生衝突

Violent clashes erupted between the police and ultra-Orthodox Jews who had gathered for prayers in defiance of lockdown rules, in the city of Bnei Brak on Sunday. Police arrested a dozen individuals.

Worshippers were seen resisting arrest, with one individual ending up being examined by medics.

Hundreds of devotees violated restrictions on gatherings in enclosed spaces. According to the police, most of them were not wearing masks nor adhering to social distancing rules. Tensions escalated when the police began handing out fines.

個拉比係地上畀黑警圍，佢個學生係則邊唔知同佢咩，睇到好心 up

"Don't be afraid of Covid"

支共病毒害人不淺

支那害人不淺